18：17 銅鑼灣 記利佐治街

18：17 銅鑼灣 記利佐治街

仲係咁多人

銅鑼灣站陸沉

成個銅鑼灣都20-30萬人

如果今日能夠順利遊行, 根本係有100萬遊行

仲有咁撚多人

點止，我覺得有150萬